分數評級表

幫我填一填

1. 恒大

2 矇頭入閘

3 可以一戰
4 蒙頭入閘

樓主係咪男人黎 咁都唔識填

我中文差

3 送到埋嚟(口邊)我就屌
4 不了